ya e ya e yaya toure

腳法精湛兼滿場飛
坐到季尾終無報仇報wo oh oh
怨恨哥狗支持利記